[集思廣益][懷疑人生系列] 我好似鐘意左個gay佬

是咁的 幾個月前識左個男仔 ，係同一間學校嘅
但唔同系 。一開頭識左無幾耐就成日約我食飯，
就算我唔得閒佢都會買外賣比我。跟住愈嚟愈close
一個禮拜起碼見三四次。有時都有肢體接觸。
佢成日都會話 ：你仲有我呀 我會一直係你身邊
又成日 Love U Miss U咁
直到有一日，佢突然好少覆我 (後來佢話嗰排好唔開心 想靜下)，咁我有叫我個fd揾下佢，然後佢覆話:唔想我誤會 所以唔覆。我心諗 都係啲fuck boy野㗎啦。只怪自己唔帶眼識人。

咁最後我同佢攤左牌 內容都係講番點解唔覆我呀之類，佢有一晚 我講笑話:
我: 你唔係gay㗎咩?
佢:其實我係呀所以驚你唔誤會鐘意我

之後d態度唔算得以前一開頭咁好 但係好過攤牌前少少 佢早兩日又同我講 我月尾有重要日子 佢買左隻公仔比我 仲話買左好多野俾我我心諗 做咩又搞咁多野喎

究竟佢係點㗎？究竟佢是咪gay㗎?
我d fd 覺得佢唔似係gay

推

跪求大家

互插一次了解對方心意先

我係絲

其實好大可能佢係想搵姊妹不過你就鍾意咗佢 我中學個陣有個朋友都係咁